西灣河開槍片 開左三槍 射中兩名學生

2分鐘開始睇 快back up

推呀 快

推

廣傳send 哂俾whatsapp 所有人 知

back up!!!!!

屌你老母洗唔撚洗開真槍呀仆街

中心口？？？

P牌推

push

Pish

back up

快推,我要立即上熱門

屌

點解咁耐仲未有狗死

up

屌！

Pshh

Push

屌你老母，佢有生命危險咩，仆街冚家產

cls

推
黑警死全家

屌佢老母

Back up!

嘩屌你老手足完全母無攻擊行為

屌你老母又開？？

屌你老母

Tui

backup！！！

推推推

邊撚到生命危險？？？？
邊撚到電光火石呀？？？？？？？？

推!

叫左白車黎未

就咁行埋去就開槍

殺人犯

back 已up

咁撚樣開槍?

痴線 仆佢個街

死黑警

屌 on撚9

影唔影到邊條狗開槍

推佢老母

曱近平

cls 推

屌，又真槍

push!

痴撚線佢兩個咩都冇做過冇武器

屌你老母 黑警要還血債

痴撚線

幾時殺狗 屌你老母

咁隨便就開槍

手足而家點

屌你！！！！！！

屌你 我岩岩落樓先知中槍 ，睇撚埋條片，洗唔洗開槍呀
禁低你為左要你放低支槍呀 仆你個街交通警

屌你老母佢手咩都無開槍？ 無撚野？

推推

咁樣就開真槍
睇黎搶槍冇人割了

幾丁友，又唔係有生命危險，點解要開槍！ ！有無人性架！咁近開一定好痛 佢地為香港人擋子彈，係屋企嘅你地仲等乜野！推倒極權，光復香港！ ！ ！

我屌你老母主動行去開槍!?

駛唔駛，失控到咁。

急推
所有人急支援

殺人犯！

條片播唔到

黑警死全家

屌佢老母 推

乜9都無做 行近你都開

冇得睇

pish

入fb link

撲街. 呢個交通警

。。。

第一個射中 左手至左腰 ?
第二個好似仲大鑊似中左佢上身

似撚線 2 個都唔似有用武器喎

dllm死黑警

拍手掌果個⋯香港人會記住你

放去twitter 啦, 放fb 做乜

黑警!!!!填命!!!

咁都開槍！！

交通狗

CLS
隻狗係主動搞事
手足係冇任何武器

推啊屌

推
大家小心

第一個射中 左手至左腰 ?
第二個好似仲大鑊似中左佢上身

痴撚線 2 個都唔似有用武器喎

推呀！！

推呀

屌你老母肆意射殺學生

cls... 亂鳩咁開槍
推

痴撚線 屌 亂尻咁開槍

係咪癲撚咗

電話冇data cap 唔到, 睇完片嘅可唔可以cap 出黎放twitter send 出公海

快啲 post 上 twitter

推 屌

Back up!!!!!

香港人會繼續番工

企係隻狗隔離，完全冇武器冇攻擊動作都向肚開槍

推啊

狗

個心痛到講唔到野

繼續返工既都係狗奴才

屌 仲有嗰死藍絲係度拍手 有無人性

屌你老母死黑警
推

黑警死全家！

各位真係要小心

開真槍呀！屌你老味！
又冇襲擊 開咩真槍 食屎啦！

仆街，竟然開真槍

屌手足
甲甴警死全家

射左心口 殺人呀屌

唉 真係痴9線

我屌

仆街了

推呀屌

起佢底 拍撚死佢啦

好心痛

屌你老母痴撚咗線

班細路手上面咩都無...仲要無警告

肯覺悟未

CLS咁都開

開唔到

黑警死全家屌你老母

返工緊要

開槍一刻
4 MB , GIF , 未睇既 快啲睇呀 !!!

仆佢個街！！仲有冇天理！

Cls 完全睇唔到有乜危險

嬲到想殺人

又鳩開槍

BACKUP

我屌屌

咁都忍得 屎都食得

icable 77台頭先播咗條片，有冇人錄咗

死黑警做乜柒開真槍？

希望兩位手足無事

你老母個臭閪拍手掌？

Back up

香港人繼續番工

明明無做咩 都開左槍, 痴撚線

Fuck the popo

甴近平
手足頂住呀！

屌 死交通狗

隻仆街有冇相

學生繼續返學

屌佢老母
開槍當打機？！

推！

仲衰過荃灣嗰鑊

點解呀

控制唔到自己情緒就咪撚做啦 屌你老母

最後呢位警察都會升職加薪
而中槍既學生 成世都要插尿喉
大家真係要諗清楚 有無需要冒咁大風險

推！！！

屌痴撚線

你老母臭閪冇生命威脅都開槍？

有個仆街廢老拍手

痴鳩線
根本就一心想開槍殺人
而唔係制服

反啦 求下大家 唔好再咁斯文
香港人 報仇唔係叫下就算

點撚樣搶槍呀又？

扑你個街，班人渣吞槍都不會被原諒

邊個spin成搶槍正仆街

唔好比佢沉

搶搶搶 搶你老母閪咩槍咩
一大早成班三毛屌你老母閪
返屋企幫你老母執骨啦

雖然有 3 對 1, 但一拎真槍就真係要走啦....

求下其他港豬/和理非一齊罷

推上國際呀屌

完全睇唔到有搶槍，根本係慢慢行緊過去

搶你老母 雙手放低行過去 無持有攻擊性武器 無攻擊隻狗 憑乜嘢開槍

跟本係隻狗eq低 驚 控制唔到自己情緒

殺警行動
一觸即發

香港人太友善，係外國 佢咁射人 死撚左

Block撚哂班五毛由佢地單機啦

Backup!!!

屌你老母無生命危險都開槍

見到交通警，千祈唔好掉野出馬路呀

tui

條片唔係好清

屌你老母！ csgo ar?

撚有搶槍呀？
Fake news撚

黑警死十次都唔夠！！

屌自己過去攬人

點走？

屌你老母臭閪

屌你老母隻交通狗驚到手足行埋去乜都無做就開槍
死全家都唔夠

推！予

Back up ar

佢係想射心口

賊先會咁做

睇片la dllm
推啦咗幾秒

仲要最開頭係個交通狗箍人頸先

CLS而家隨便就開槍殺學生 平時捉賊又唔見啲黑警咁撚勇

垃圾車上有人 應該目擊整個過程
Cam應該有影到案發經過
唔好比狗del

721又唔見咁勇

仆街食屎啦
又想殺人

驚就咪撚做曱甴啦屌你老母臭閪

仆街

死硬

屌你老母死五毛 咁叫搶槍 人地想救人行前2步都叫生命危險??????

屌你啦老母有無病

推
各大傳媒已出POST

痴撚線，憑咩去開槍

你講清楚好啲

搞革命未？港豬

痴撚曬線 殺人

已經冇人可以制裁班仆街

成個人震曬 dllm 呢隻狗唔撚死都唔得

講緊開槍果個阿屌

又開

依啲要私了
另外可以做多啲裝修
因為裝修相對被捕風險較低，破壞港共經濟
唔想再咁樣犧牲義士
黑警全家落地獄

搞撚錯啊咁 開乜撚嘢真槍

仆街 醒丫 三罷丫

周同學既死唔係刺激左香港人，而係激發左警察，任意殺人都冇後果

仆你個臭街 你全家生性病死

推 cls

完全睇唔到佢生命受到乜嘢威脅

dllm

屌你老母 突然間好撚多五毛
睇到條片好心up 係米一定要用到實彈

掂都冇撚掂過佢就開真槍

自己㩒住槍袋行上去挑機 一踏步已經抆槍
根本一心想開槍殺人
之前殺嘅全部冇可疑 依加因為殺咗周同學com唔住所以要將殺人常態化？
元朗2軍裝就掉頭走？依加2交警就衝前開槍？
香港人醒未

最後對同一個人兩槍喎，一槍開多啦，仲要兩搶？

乜撚野呀 手足有驚過咩 你擘大隻眼睇清楚啦 屌你老母 鳩屌

死黑狗，夠膽死開真槍，
香港人! 做嘢啦!

係諗清楚點樣有效抗爭

頂！！！！！！！

果條撚樣司機拍手掌呀記者話

拍手的士司機既大頭

CLS

睇死黑警又或有人意圖搶槍
但重點係個警察自己無情白事拎支槍出黎在先脅持人質
CLS

香港人幾時有真槍？

黑警死仆街
無腦唔好拎槍係身啦
邊撚到有生命危險
開乜撚槍

手足唔好有事

根本亂咁嚟

搶你老母臭槍咩，一開始隻交狗點撚解會無啦啦拔槍啊，仲從後箍頸？

咁撚樣屈個手足做錯？

隻手個舉動點睇都似推開佢支槍，單手搶槍咁撚型啊你老母

痴撚線而家做咩呀？
真係以為自己係上帝做咩都得？無啦啦開槍殺人！
屌你老母快啲死啦黑警

天佑手足

屌你地老母

咁近黎開

沙田都有禽牲舉真槍

拍手嘅似係的士司機 落咗車嗰個
垃圾車上面都仲有一個

手足咩都無做過

點止三槍呀屌佢老母

backup !

Backup

一隻狗六飛子彈
三槍
佢都冇咗一半
點解其他手足可以唔撚打柒隻狗

慘過 AK47

仲有其他狗
一隻射左第二隻都會射

個臭閪的士佬真係痴撚線

屌真係睇到好撚柒嬲
一個垃圾交通警學人開槍 屌你老母
你地班狗究竟幾時死啊
成班垃圾 留係社會都無撚用既異型生物

推呀 死仆街狗

仲要賊王式自己上去挾持人質拎槍指人

左邊個仆街

手足有冇事， 有個中咗兩搶。 身邊有其他人攬住想分開佢哋都仍然開兩槍， 佢老味

點解唔向天開而直接對人？

ON9 舉槍個下都已經唔岩啦 黑衫手無轉吋鐵既 舉乜撚野槍姐

癲撚到

DKLM

補多個close up
btw 片中三間的士，應該其中一間就係佢既

手足要無事呀！

連武器都無就可以開槍

邊度有搶阿 係啲狗亂咁射人 手足咩都冇做過行過黎都已經俾人用槍指住屌你老母

係又開唔係又開dklm

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

CLS死黑警

賊王式挾持人質
冇no.冇委任證冇表明身分
懷疑冒警持槍恐怖分子挾持市民
上前救返個市民有咩錯？

死全家！

一律後數

仆佢個街屌佢老母！！！

唔罷工，對唔住手足。有無人開post 叫手足罷工

死黑警落地獄

個黑警生命無受到任何威脅！
佢係真殺人！
希望殺一儆百！

推啊屌你老母閪

無人關心下中槍個幾個以家咩狀況？？？？

想知，唔好有事

痴撚線嫁 屌你老母死黑警

有個近距離中槍即訓低反晒眼面都白 無晒知覺 咩情況呀？

有無人知呀？？？？？
個細路中左槍仲要比狗壓住 唔係即時救治

屌，死黑警！

你張圖fps唔係好穩定

推呀 大家幫幫手 搵返個細路消息呀

推撚到佢仆街

完全同銀行劫匪冇分別

搶你老母西咩，擺明徒手營救手足。

抆碌棍出嚟根本夠做有餘 , 而家直接啪低你 , 痴𨶙線 , 𨳒你老母死警蛆

又殺人啦，香港人仲掛住返工，醒未

依家警察可以郁下就開真槍
捉殺人犯都唔會

人來ga

睇到我我嬲呀，我屌

夠啦 喺和理非覺醒前 勇武都唔好再犧牲自己 唔好再出嚟啦 唔值呀 我寧願做返隻奴隸算 唔想睇到人死 和理非唔值得你哋嘅犧牲

西灣河開咗真槍！！

#1242 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

認撚住佢一定要

根本係恐怖分子隨意開槍

咩叫冇人關心，而家搶救緊，唔係黑心情況唔樂觀，佢子彈如果冇直穿返出黎既話粒彈頭可能v字型上左或落左去係體內

反擊

香港已進入戰亂 殺人政權如中東等地
請求美方出兵支援

係
要諗清楚有效既抗爭方法
但硬碰硬一定唔係

嘩屌

抆定槍先衝埋去拉人，睇佢預左一定開槍
一係上頭order要殺人，一係扑街學光頭撚領功

有無人起埋呢件藍衫拍手掌的士佬出來

打死人被揭發
強姦人被揭發
黑警驚被報仇不斷升級

而奴民香港豬仍然玩泥沙塞路當報仇

yes sir呀仆街

開丫,夠薑開多 d,想三百萬係咪？想五十萬勇武係咪，激多民怨你卜街啦

完全冇武器冇攻擊動作,只係行埋去, 都開槍
呢鑊黑警仲唔斷正

咪又係無事

希望手足無事

白外套果個走甩咗，但救佢既兩個中槍同被捕

屌你老母 黑警死全家

屌啊

推 黑警痴撚曬線

甴近平

行埋去就開槍???

黑警快撚啲死

推推推推推

有人話救唔到 求FC

無法無天

開槍的警察在這種情況下使用武力甚至實彈射擊理應接受法律制裁，若果政府默許這種違法暴力，香港就再沒有公義。

推推推推